Facebook好唔安全

大家睇comment要揀從新至舊或者所有回應，最相關只會show某啲人想show俾我地睇嘅野
另外，已證實有post同大量comment被無故刪除，po野最好較只限朋友/密友，都唔好盡信
我唔可以話生果報內容唔偏頗，但最近FB成日都彈其他新聞說俾我睇
請大家留意下

清楚展現如何奶共

P.S.本人試過舉報某啲好唔客觀嘅po 但好似無乜用

我用分身同5毛係612live到嘈，俾facebook ban左

用分身留言 唔好用正身玩

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

13號開始睇唔到最HIT既留言，已經SET左最相關都係俾D普通留言我睇，再唔係就係撳左讚好當我冇撳，要反複撳幾次，肯定有問題

lm

放上fb啲片記住要back up

facebook 不嬲冇原則

有時仲唔show comment出黎